覺唔覺得著大學soc褸出街既人好串?

大大隻字寫住x大xx系，驚住人地唔知佢係大學生咁

屌大左個系？

係，分明想認自己係大學生

滿足下你

邊間屌大？

hku hall tee 仲串

其實都係當校服著姐，你又唔屌下啲小學雞著校服出街，唔通人地著DGS校服你又話人串?
利申：著x大xx 嘅衫出街一定會加外套遮住

你條on9仔

著皇仁華仁拔萃既hoodie果D人唔係仲串D咩

佢哋上到去先算啦，不如著小學tee?

X大廢青

係咪樓主自我感覺唔好所以睇唔順眼

唔覺呀
買左返黎唔通唔著
話哂都係一件褸
定係離開校園範圍唔著得 要除
唔好咁玻璃心

又話一街大學生，都唔知有乜咁串，
戴金勞唔串咩？楂波子唔串咩？
孭個幾十萬既手袋唔串咩？
一街都係串人，係大學生得罪你，
咁易俾人串親真係不宜出街

係咪樓主自己件soc褸不及人地嗰件

ching ho ball

Hku dental

屌 送到黎唔通當地布咩頂

可能人地冇乜衫著呢

翻工千奇唔好著公司衫出去

咁下次著係未要用膠紙痴住個字

唔算啦
當年讀asso 有同學著住件拔萃 jacket
型撚到

淨係知我個班有條狗公讀紅磚著ust chem tee